今日登仔打電話黎同我講新疆同香港人權

我立馬操他馬逼cut 9 佢線

【最新】拜登關注中方經濟不公平行為、鎮壓香港和在新疆侵犯人權

中美和好

me: 李桂華聽命

將國安法罪犯拿下 秋後處置

李桂華：

渣

「拜登關注中方經濟不公平行為、鎮壓香港和在新疆侵犯人權」

Noted with thanks

支持樓主屌柒拜登

仆街仔冒認我 中共中央軍委主席國家主席 身份

新彊係genocide 唔止係侵犯人權

你姓雜咩

冇人既地方點侵犯人權

拜登：一直關注事件，天佑習大大

中美和好，反中撚炒哂車

拜登：一直關注事件，天佑香港

有飯食就係人權